英超隊全部不敗，西超狗德超狗意超狗法超狗擅抖吧

西超德超咪又係不敗

英超五隊不敗
西超拜超加埋都夠多喇😂

得法甲輸咋嘛